吊那星 隻藍莓1 食落口甜既🚬

唔講以為食緊水煙🚬